【有片】分享幾個民間女神，大家入來評下分！

大家鐘意邊一個多啲呀
NO1,

請評分

G

NO2銀行小姐（小凱）

請評分

最鐘意你老母
成班巴打排緊隊想屌你老母個爛臭閪

NO3（有d似林嘉欣）

NO4

NO5（好想搣佢塊面呀）

NO6（潮汕女仔）